[狂賀] 長征三號乙運載火箭衞星發射失敗

2020-04-09 22:11

據新華社報道，主打商業衞星發射業務的長征三號乙運載火箭衞星發射失敗。

中國在西昌衞星發射中心，使用長征三號乙運載火箭發射印尼PALAPA-N1衞星，火箭一、二級飛行正常，三級工作異常，根據測量數據監視判斷，火箭三級及衞星殘骸已墜落，衞星發射失敗。故障排查及有關處理工作已全面展開。

弱智支那狗

渣架

又亂拋垃圾
How Dare You

入面個機師有無死？

有啲火箭燃料係劇毒嚟
跌唔該跌返落支那
咪污染其他地方

多難興邦 GDP high high high

上次射失 今次又射失
係咪特登

火箭有機師？

無端端射火箭
肯定未完成但比維尼吹進度而早洩

Elon Musk:

今年失敗左2次, 好次就上個月.

香檳期貨要爆升了

美國穿梭機都有機師啦
無機師點控制

呢d運貨多數無人. remote control.

等埋ICU POPO上路先得唔得. 唔夠貨LA.

渣GA